有冇fg 手足幾期待番工

係咪好變態

好想快d見到d同事 batchmates

利申e記10月batch 有排都未開工

E記？

send緊email

你係咪想像得返工太美好

以為搞ocamp咁
一班人嘻嘻哈哈

未戒奶d小朋友係咁ge

E記係咪EY呀，enjoy你頭一，兩個月啦，出年peak season再睇返你自己呢個post

一諗到要返工就想喊

收到offer個一刻 放下心頭大石 又同時覺得好痛苦

未有offer先慘

利申完全唔期待返工 覺得搵錢只係為左生存所需 有錢真係唔會返工

same here

7月開始返 期待